{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_091817",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "옥천면옥 본점"
    },
    "text": "光州広域市北区無等路144に位置する新安洞沃川面屋は、30年以上の伝統を受け継いできた冷麺専門店として知られています。 この食堂はカレイの刺身入り冷麺と味付けカルビ焼きが特に人気があります。 カレイの刺身入り冷麺はサツマイモ澱粉で作られ、麺はコシがあり美味しく噛まれ、マッコリに漬けてさわやかに下がるもち米の味が楽しめます。 麺の上にはキュウリ、卵、梨など様々な野菜が一緒に出てくると良いタレをのせて、新鮮で辛い味を感じることができます。 当レストランは分店がなく、営業時間は毎日11:00から21:30までですが、5月から8月までと祝日の期間には準備時間がないので、いつでも訪問できます。 沃川面玉のメニュー料金は、味付けカルビ1人前が31,000ウォンで、ゆで肉(牛胸肉)とゆで肉(トガニ)はそれぞれ45,000ウォンに設定されています。 また、ソルロンタンは9,000ウォン、栄養カルビタンは16,000ウォン、トガニタンは18,000ウォンで材料の豊富さを垣間見ることができます。 水冷麺とビビン冷麺、玉川面、刺身冷麺、カルカル麺、温麺、ブル冷麺、野菜冷麺はすべて12,000ウォンから14,000ウォンの間で提供され、盛り合わせお盆冷麺は50,000ウォン、水餃子は4,000ウォンで構成されています。 そのままの味と伝統を誇るここで、今食べられるメニューを確認してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "光州広域市北区無等路144に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "カレイの刺身入り冷麺と味付けカルビ焼きが特に人気があります。"
        },
        {
            "question": "カレイの刺身入り冷麺の麺の特徴は何ですか？",
            "answer": "麺はコシがあり美味しく噛まれ、マッコリに漬けてさわやかに下がるもち米の味が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "この食堂の準備時間がない期間はいつですか？",
            "answer": "5月から8月までと祝日の期間です。"
        },
        {
            "question": "カルビの料金はいくらですか？",
            "answer": "味付けカルビ1人前は31,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゆで肉(牛胸肉)とゆで肉(トガニ)の料金はいくらですか？",
            "answer": "ゆで肉(牛胸肉)は45,000ウォン、ゆで肉(トガニ)は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "水冷麺とビビン冷麺、玉川面、刺身冷麺、カルカル麺、温麺、ブル冷麺、野菜冷麺の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "それぞれ12,000ウォンから14,000ウォンの間で提供されます。"
        },
        {
            "question": "お盆冷麺の料金はいくらですか？",
            "answer": "お盆冷麺は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "水餃子の料金はいくらですか？",
            "answer": "水餃子は4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 349
    }
}